{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_088885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2023-10-11",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "애국가 저작권 신청서"
    },
    "text": "国歌著作権申請書 (애국가 저작권 신청서)\\n\nアン・イクテ先生が、1955年7月20日に作成した愛国歌の著作権申請書は、2枚からなるコピーで提出され、受付は25日であり、登録は8月13日に行われました。裏面にはニューヨークの楽譜発行団体(Korean Church and Institute)と楽譜に対する著作権年度(Copyright, 1944年)が記載されています。国籍はヨーロッパのドイツで、材質は日向紙です。作家はGEMAであり、分類は社会生活の中で社会制度に関わる文書であるとされています。大きさは横21.6cm、縦27.8cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "愛国歌の著作権を申請したのは誰ですか？",
            "answer": "アン・イクテ先生が1955年に愛国歌の著作権を申請しました。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権申請が受け付けられた日付はいつですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権申請は1955年7月25日に受け付けられました。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権登録が行われた日付はいつですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権登録は1955年8月13日に行われました。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権申請書の裏面に記載されている楽譜発行団体は何ですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権申請書の裏面に記載されている楽譜発行団体はKorean Church and Instituteです。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権申請書の裏面に記載されている著作権年度はいつですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権申請書の裏面に記載されている著作権年度は1944年です。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権を登録した作家の国籍はどこですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権を登録した作家の国籍はヨーロッパのドイツです。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権を登録した作家の材質は何ですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権を登録した作家の材質は日向紙です。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権を登録した作家はどの団体に所属していますか？",
            "answer": "愛国歌の著作権を登録した作家はGEMAに所属しています。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権を登録した作家の作品はどのように分類されていますか？",
            "answer": "愛国歌の著作権を登録した作家の作品は社会生活の中で社会制度に関わる文書として分類されています。"
        },
        {
            "question": "愛国歌の著作権を登録した楽譜の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "愛国歌の著作権を登録した楽譜の大きさは横21.6cm、縦27.8cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 453
    }
}